[歡送卡神 & 決戰車仔 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [328]

Copy topic on9

樓豬又用bot搶1001
連topic都照抄

又del圖屌你老母

Po霸連topic 都用bot開？

佢連尊重都唔識

卡叔圖都冇張

條友半個po無講過野
懷疑已經進化到自動搶1001同開po

真

抵制op

強烈要求罷免樓豬

topic都唔改

PO霸

樓豬真係垃撚圾

屌你老母次次陰陰濕濕咁del撚咗啲圖佢

搵人重新新po 好過啦

綠帽又開唔到post

真

唔好, 綠帽會搶住開

樓豬CLS

算啦
我以後都唔搶1001啦

人地帶帽咁橙你地仲成日恥人地

十卜卡加華

topic太垃圾 無人想推

捱左7年終於拎到金手套, 連個topic祝福下都無

咪係 有屎波係到 大家都知有幾難攞

兩年前攞到啦 係條友90分鐘擺烏龍

開撚左個topic跟住冇出過聲

食屎post

上個po都無出聲
肯定係bot黎, 去到1000自動搶

Viutv又有得播足總杯

知道好耐了

搵班好d既女得唔得
成班豬西好難頂

Daisy

重口味

各位旺角買波杉有無心水邊間？

21 kitroom

仆街 大陸冇台播 要留港睇

卡域克

料清帶香港團

香港睇波我淨係識尖沙咀 太子d吧同埋red mr/neway

咪撚去kitroom 啦
紅底到on9

第一頁有講
no.7 都可以推薦，因為係曼聯迷
其次就21

我john了

英足總 goal of season候選有華西

去你屋企睇好過啦 屯門大地主住獨立屋

ok 我包場 你包車 車一眾手足黎

想跟料Ching北上睇波學野

可以

一齊落去探韓廢咩

下年唔知邊個做隊長

俾個時間

屎波 ddg 華 羊

靴隊

早晨
啱啱先起身 攰撚到

仆街啦po霸

sor, bot狗先啱

要搵圖比傳奇卡叔啦

做咩無哂堆問題

結婚未

婚都未求

你條女最後有冇入txb做

直去黃泉

黃泉特急

macro reus終於大賽前冇傷 選得到

熱身賽先係重點

講左會直線自爆

姐係有

好掛住佢

仲未畢業

咸爺個細仔好似去參加韓國d男團

wut

唔撚係啊

屌

shit

source?

唔係好信

要成為第二個小賈斯汀

。。。。。

前兩日睇news見到話咸爺三個仔都放棄足球
要寄望哈七已經夠慘

啲死靚仔怕辛苦
覺得做明星舒服

我覺得咸爺Victoria 教仔麻麻
全部都勁表面

朗隊個仔就識波

Brooklyn幾靚仔

大仔最柒wo 成個ccc尼咁

有個仔同佢老母一樣樣

小時了了果d 樣

溝倒Chloe
不過好似又散咗

話佢同個28歲

我都覺 好撚型

職業踢波辛苦，又成日比教練屌
現代好少富二代頂得順
所以我好佩服派路

啲報紙講到簽左辛度咁

星二代又會比人拎黎同老豆比較，踢得柒少少都比人話陀衰老豆
比我都玩下娛樂圈食下model算啦

做model同埋溝明星都唔夠老豆嚟

食女黎講我對佢d仔有信心 定d黎

三個仔都靚仔冇事既

lm

MJ 個仔就係人版

有冇人星期日去e波live個場睇波？

想 今年差唔多睇足但都係自己一個係屋企睇

講到next few weeks就宣布

食女黎講 對Luke梳你最有信心渣

狼隊想借白Lin
大家覺得點﹖

即借 吸收經濟先

經驗

其他後衛一傷就

你同鐘斯都唔使諗
肯撚定傷

梗係唔借啦

mufc are understood to have proposed contractual terms to Fred [duncan castles]

to 牙Fred 同 source

JORGINHO 同 牙FRED
想JO黎多過牙FRED
唔係話歧視，又力架中場真係不了

我對你有信心d

JORGINHO似卡仔類型多啲
fred /SMS 同 matic pogba太似

JO仔快D黎

D傳送係幾勁 但隊波依家問題係對下遊攞唔到分
破唔到密集 下遊防線唔會推到咁高

如果場場都咁高 福仔都變球王

做唔到球王唔緊要嘅 做車神都得~

破密集有人突破 OVERLAP 就得
希望買到勁閘啦

Sandro

Sandro冇世杯踢
要鬥快搶了

唔明 點解佢會冇世杯踢
要菲臘比都唔要佢

luis好撚fit 入左team of the season

sandro就比人屌到反艇 好似係

終於唔係咬緊

巴洛迪利條撚屌又有得踢返意粉

睇親sandro都唔覺有咩勁

Daddy: Luis?不了

Ivanovic > Luiz

樓豬正仆街
朗隊又無圖
卡神又無圖
DDG攞金手套又唔提
屌撚爆你屎眼

yes

Fosu Mensah > young>Ivanovic > Luis

人唔笑狗都吠

卡神靚仔圖

次撚次搶完1001開新post就潛，重要改埋哂啲搶口po名

有時真係忍唔住笑

咪就係
比綠帽開都無咁嬲

B清中肯

上面講左貢多野都話潛

次次加返朗隊啲圖又比人del返

OLLEH TROLL撚到

咩黎?

希望d女人!!!!!!

係！

我諗下聯你識接

閪！

屌你，唔識又出黎炒車

吹牙

係咩？

大米＞Fosu Mensah > young>Ivanovic > Luis

檢點d!!!!!!!

。。。

ooo

我次次都咁講架啦

憎死你

又哂命

今次無野講

BB

Tg jor u but need to sleep
Find me tmr

食屎啦你

evra同berba係ig一齊live
好撚正

有無人睇親evra ig d鳩片就會跟住佢笑
I love this game

屌 我成日講I love this game

佢都同唔少球星 交情唔錯咁
妹妹 艾維斯 hea碧

橙

睇住星期六輸左，sms就去祖記

Herrera on Hazard:

“For me, Hazard is the best player in the league. In my opinion he's the best player in the league, I've said that since my first day here." #MUFC

瑞典真係冇廢老

睇球王片Sandro d傳中幾似evra

清晨留名

成個外圍賽都冇踢過
入到去世界盃有得踢其他人實唔服

佢今季在祖打到左翼咁 好有當年前鋒華影子

轉頭登陸曼市

加盟曼城

好似年尾 空降個廢佬 話分花紅咁

佢好唔好意思呀, 外圍賽又無踢過
咪做臭個名啦

年紀大, 仲邊有單打獨鬥能力
其實之前都唔work
戰術角度都唔會選返佢

佢講笑話會出現全世界盃
然後嚇到記者即刻問番國家隊
之後其實廢老係想話自己有入場卷會去睇

條友傷左白逗份人工都唔制
咁鬼要面點會咁樣去R個世界杯返黎踢

有時好難分佢係真心膠定假膠

廢老唔難分啊
反而波台就真係難分
好似好多真心以為佢想踢wc

簽Willian Toby
成堆就30

邊個toby？ 未來熱？
金章安好事嚟喎 真．即插即用

係
講真條友好勁 又識用波

波台班友唔洗理啦
有水就抽架啦

toby勁呀
成個球壇冇邊個中堅係勁而且有得買
唔好咁多要求啦

不了 勁還勁 隊波咁多中堅喺到
本身已經僧多粥少2個位5個人
再無啦啦空降一件落嚟既話…

中堅30真係冇問題
安如果唔貴用住先都ok 本身又跟開daddy

再買中堅又唔賣人既話 t仔又借走

sm s sandro mahrez快撚d黎啦

賣左史波或者改造佢成後備前鋒算啦
對住啲有級數前鋒，見佢打中堅真係驚

唔計t仔 都重有5個中堅
再買又唔賣係咪想轉352/343

對住D無級數既前鋒一樣咁驚

可能買左先賣呢
你知啦，賣左先球迷又好興講，係人都知你唔夠中堅，實比人㩒住搶

買左先賣又會話 係人都知你急放中堅
實比人壓價

好似MK換山神咁1換1就無問題

呢排睇做忽然球迷睇玩具
開始理解點解班賤種成日咒自己隊斷腳
我諗佢地係鍾意球員>球隊

我都幾鍾意睇lbj
睇騎士啲波個心真係會彈一句出嚟"JRsmith死咗去算啦"

利申：唔係合理化呢個諗法 只係小弟一個開心大發現

mk換山狗根本係0換1
佢上半季有冇踢多過5場

咁JR真係應該死撚左去
對面上籃跳起咁樣推人, 真係分分鐘落地收皮

經過山狗都仲信有即插即用？

玩具不嬲係個人主義, 一切都睇粒星發揮

佢嗰下推人會收山？真心唔識玩具
只係鍾意睇吾皇覺得佢真係拖累緊

經過馬迪都仲唔信有即插即用？
睇個領隊點玩啦

換屎波比熱係侮辱

唔撚理啦
呢度規矩 新球員一黎就屌到佢係地底泥先就包冇撚死錯人

上籃咁樣推法肯定失重心落地, 收唔收山就要睇下邊個位落地先

金章安 粗用2年都抵晒 打番右面

我預原本5個應該會走1個
甚至2個

成場0分
利申好憎吾皇

[馬迪企開d啦屌你老母]

我係出面都講過好多次
但係堆玩具撚都係講團隊xxxx

呢樣運動本身就個人主義極強

但呢度傳統係J邊個死邊個
屌邊個就勁邊個
e.g 企開d啦

鐘斯和史摩寧 2個清一個 洛河可以打左閂
加上曼聯中堅特別易傷 長期得2-3個用

勇士果班咪團隊快樂籃球囉

曼進攻就真係個人主義極強, 成日都單打獨鬥

如果係咁宗師走硬, 屎波寧少傷真係佢優勢

勇士個班搞到而家d小朋友個個上身，手感籃球，咩位都射3分

係
班勇士fans仲j隊波團體j到出血
咪又係靠個人能力carry個所謂團體戰術

英撚係咪今日出squad?
福仔lin屎波應該入硬
宗師唔知有無機會

屎波唔會入硬啦

上幾次都無選佢,宗師機會仲大d

唔係啩…
不過拜利白lin係摩佬買既 冇咁快走
洛河宗師細緊…
肯定要賣一件既話宗師應該比較多買家

由其是香港 個個ff自己唔夠高都有資格玩玩具

rojo呢d西甲,意假,法甲應該放得走下話

屎波係肯定入唔到
修夫基唔鐘意用佢

前排聽到拜利可能賣
嚇撚死me

話說真係冇點聽過其他隊想買宗師
反而屎波有

傷多過踢邊個敢買

原來今晚有歐霸杯

馬體100%的波有咩好睇

中堅好似最多人，但都係最大危機

Rojo講真就算最勁個半季 都係好一般
又易傷，真係清得

淨番Jones, 屎波，拜，白Lin,
4個入面2個勁ge就傷追人，淨番個2個就炸彈
摩佬都幾頭痕

反而覺得宗師留硬
熱個件係唔錯但又係好易傷 今季出半季都無 買黎擺咩

我覺得洛河問題係傷得多 唔係真廢
只要佢傷完之後比幾場佢打返起個態
一樣可以做返大佬河

家陣得細緊仲係炸彈啫
白lin都越打越好啦 係高波仲要改善啫
當年ddg高波都搞咗兩三季啦

摩季親自欽點要買白lin
下年重用都未定

白lin又唔係真係好差姐 佢今季都進步得幾快 睇下細緊踢左咁多年冇進步過就火滾

諗返當時成班出黎懷念mk嘔撚心到
條友一啲鬥心都冇 成場隱撚形
啲態仲海鮮過當年nani

2個加埋咪當1個用

當年爛泥踢得順嗰排真係癡撚線 見人就過喺禁區外點起腳都中 但踢得閪嗰排就兜口兜面都可以傳失

2013 Carrick

會唔會買完toby之後叫白lin打閘

Il Messaggero report Sergej Milinkovic-Savic has ‘four requests on from abroad’, originating from Paris Saint-Germain, Real Madrid, Bayern Munich and Manchester United.

Nani上身果陣 好撚勁 禁區外射果d波幾撚靚 態好果陣 唔好就藍天了 如果佢有比v92定椰子賣 其實佢係一個幾好既翼 左右腳都又得有突破 遠射 傳中又唔係差

屌 我一路都以為講緊下體嗰個savic

有得租就好
咁既年紀買完到兩三年後又變毒瘤
我睇好山狗會係毒瘤1號先

咩叫sms.....

冇為意sms都係叫savic

英撚中堅點會咁易清啊 唔好ff太多

摩佬冇擺洛河打閘好耐啦

話咁快又到轉會窗
曼區開始有腥味

買迪巴拉打右路有冇得諗？

唔好諗住清到細緊啦 佢出場次數應該5個之中最多

係時候加"打飛機"落TOPIC度

剩係計英超
屎波 29場 2,535分鐘
宗師 23場 1,975分鐘
白lin 17場 1,281分鐘
B仔 13場999分鐘
洛河 9場640分鐘

但落河啱啱續約
重同DDG Hehe佢哋勁friend

原來英撚無個左翼特別勁
會唔會比到機會福仔

無左翼勁左幾多十年

Daddy用心良苦

華利拿入左烏拉圭26人名單

Friend就唔賣得咩

B仔有1,2場係90幾分鐘換入黎

Sandro Toby
Fred 佐真奴 sms
Willian Dybala

換哂成隊

無知一問
佢仲係咪曼聯人

上年去法蘭克福搞到咁柒

我覺得一個都唔會走 佢好似個個中堅都ok likey咁

賣我就反摩

其實佢係saf落order定椰子？

佢去法蘭克福腸係借過去嘛
即係今年會回收返?

賣左啦

為左紋身搞到冇得出真係好on9，但個時睇左幾場其實都唔差

拜仁中場又勁又多到死啦喎

有gorxxxx仲要sms做咩

想問 Blanc 無教PSG之後去左邊？
Wiki nothing

拜狗多數係自己聯賽搶人點會揀SMS
搶都搶Goretzka/ Meyer啦

無野撈, 之前有排傳過去車仔頂干狗
而家無哂聲氣

教過psg都無人請

全盛羊

Goretzka去左了

賣得呀
但本人唔想走唔係咁易成事

晨早去左

Neville, though, believes that memories of the past have become clouded, with United having struggled at times under Ferguson.

He told the Daily Mail when assessing a side which finished the 2017-18 Premier League season in second place and has an FA Cup final to come on Saturday: “Under David Moyes, Louis van Gaal and Jose Mourinho it’s been suggested the football is not very good.

“And every game that goes by Sir Alex Ferguson’s football gets better and better because you forget the bad games, the 1-0s, the horrible defeats.

“I think we’ve become a bit idealistic about what the football was at times under Sir Alex. I was there for a large part of it, 21 years, and saw every game.

“Yes, it was mesmerising at times, but from 2003 to 2006 it wasn’t good. I played in that team, it wasn’t good. We weren’t playing at a high level. We were pretty average.

“So you think about this three-year period or so now and what are you measuring against? Sir Alex’s 1999 or the 2003-2006 period when the football was pretty poor and Jose Mourinho was at Chelsea and destroying us?”

決賽對車大家會唔會出黎睇？

留係屋企睇好過
你唔係想搞睇波團掛

一齊睇獌輸波？

好緊張，黎緊考狗鐵司機

MTR福利好似幾ok

追哂網上d人講就好驚，因為好多麻煩野

入到班先算，讀讀下唔岩再走

狗鐵班友最鍾意見到對面轉車啲人衝緊過黎就關門

睇完佢地講就覺得好慘，少少delay要比人捉去審

你比我 我都會
衝衝衝

港鐵荃灣綫車長突然昏迷，幸未有乘客受傷，據悉，涉事車長姓廖，年約50歲，平日有做運動，喜歡打羽毛球。今晨10時，當列車駛往荃灣至油麻地埋站後，車長被發現昏迷駕駛室，血流披面，其後要港鐵職員扶出及報警將送院，救護員到場前已回復清醒。

好撚狗

唔拿拿關門俾人衝到既, 架車起碼遲廿秒
下班車都係幾分鐘, 都唔知班傻西衝乜鳩

荃灣站有個好大既飯堂同康樂中心
打多d波就無事

咁我地除左月台仔，再即將有多個地鐵佬

台灣blog專業到po埋老婆裸照

好撚正

邊個負皮我？=.=

Too fat no thanks

生完2個算係咁啦
修下身

Mourinho will try to tempt Leonardo Bonucci to join #mufc this summer. He has his heart set on the Italian centre-back #mulive [tuttosport]

Mourinho hasn't given his approval to the sale of Darmian to Juventus yet. This is blocking any potential move. Likelihood is that Mourinho wants to know any incomings before agreeing to outgoings #mulive [gds]

收皮啦青頭仔

今年係AC都廢啦

有冇人今晚會睇歐霸？

想睇 payet vs 電話佬

椰子冇做韋斯咸領隊了

完季就走, 唔通返拖肥

v92 moyes 阿愛

jeng

Manager David Moyes has left West Ham after just over six months in charge despite guiding the club to Premier League survival.

PSG keen to sign Sergej Milinkovic-Savic from Lazio, but struggling to comply with Uefa’s Financial Fair Play (FFP) rules.

Manchester United and Juventus with a better opportunity in their efforts in signing Milinkovic-Savic. Also, Milinkovic-Savic wants to play for Jose Mourinho, who says Mourinho is the best manager in the world. [L’Equipe via The Guardian]

丁左先

復仇者聯盟

呢d身型好撚正

肉地

你出我就出

好想奶粒punk lin

買定元氣過嚟

耶子做乜又俾人炒

屎波入唔到英撚23人名單

冇屎波

屎波

我係fb睇到兩個版本
快報有屎波冇arnold
skysports就調番轉

睇英撚twitter

恭喜屎波落選🎉🎊

Goalkeepers: Jack Butland (Stoke), Jordan Pickford (Everton), Nick Pope (Burnley)

Defenders: Trent Alexander-Arnold (Liverpool), Gary Cahill (Chelsea), Kyle Walker, John Stones (Manchester City), Harry Maguire (Leicester), Kieran Trippier, Danny Rose (Tottenham Hotspur), Phil Jones, Ashley Young (Manchester United).

Midfielders: Eric Dier, Dele Alli (both Tottenham Hotspur), Jesse Lingard (Manchester United), Jordan Henderson (Liverpool), Fabian Delph (Manchester City), Ruben Loftus-Cheek (Chelsea)

Forwards: Jamie Vardy (Leicester), Marcus Rashford (Manchester United), Raheem Sterling (Manchester City), Danny Welbeck (Arsenal) Harry Kane (Tottenham)

BBC

Cahill

屎東斯都有份
屎波寧

未來熱有成5個

修夫基都係sick ball 之人

揀垃圾石頭卡希爾都唔揀屎波
証明屎波有幾撚廢

smalling 數據唔差

英撚三後衛陣式
企中間佢控唔到波
企左/右又慢

控波屎傳波差
剩係呢兩樣已經死罪

狂賀

easy pass都要扭轉晒成個身先敢比

呢幾日屎波寧會唔會踢傷鍾斯？

用卡希爾都唔要細緊

前幾日係咪有人叫唔好盲反屎波嘅

關佢撚事咩

條傻西連waiting list都入唔撚到呀 收皮喇

分清楚曲直先啦 佢反屎第一人嚟

YOUNG

Summary

Gareth Southgate names England World Cup squad
GK: Butland, Pickford, Pope; DF: Alexander-Arnold, Cahill, Jones, Walker, Stones, Maguire, Trippier, Rose, Young
MF: Dier, Alli, Lingard, Henderson, Delph, Loftus-Cheek; FW: Vardy, Rashford, Sterling, Welbeck, Harry Kane
Standby: Lallana, Heaton, Tarkowski, Cook, Livemore
David Moyes leaves West Ham
Sam Allardyce sacked as Everton boss
Get involved: #bbcfootball

Standby 都係冇屎波

wilshere連standby都冇

屎波點都好過卡希爾少少

兩個都廢 寧願要達哥司機

都係補選中場搵迪亞踢中堅instead of 補選屎波

Drinkwater好去唔去去車，搞到自己後備名單都冇

唔想分呀
淨係恥笑屎波條柒頭

你老母 龍虎切。。

望到英撚個名單真係一屆廢過一屆
福仔今季踢到屎咁都有份
前中後 想搵個有d星味既都無乜

頂盡得個哈尼簡尼

屎屎

黑b都入世界杯就知無得救

哎喲喲 曼聯必然正選世界冇份

朗隊祝賀福仔

英撚無JONES 細緊，但係有cahill

有宗師

好似好hea

英撚得咁小中場

但連tarxxxxki 都入唔到選 講唔過

有lin就知英撚贏硬世界盃了

英撚從來都係名氣>實力
雖然修夫基好似慢慢改緊

點解出面個個都話冇jones?

冇揀屎波已經值得盲撐

係後備做吉祥物
屎波選唔到咪好，起碼唔會自爆令再多人反曼

史波今季出勤咁密
諗住都入硬
而家真係唔撚相信

拜利好番摩佬都幫到盡係咁出屎波搏入23人 點知

只怪屎波太屎(X)

比左表演機會宗師 執屎能力特強

又有得睇英撚分組賽出局

應該係佢自己走

有無人知馬馬依家點

依d真係貴精不貴多
出場多表現柒有反效果

仲以為屎波有得入, 修夫基都蠢唔哂識得揀宗師

修夫基自己後衛出身點都睇得透

當年修夫基唔係12碼炒粉，可能佢聲譽唔止而家咁

諗諗下摩佬出屎波因為佢少傷
世界杯都係幾場, 宗師傷都有人頂佢

後衛出身但佢選左卡希爾

仲有咩選擇

黑壁
卡希爾
笑撚4

達哥司機 卡希爾落standby

韋帝真係笑死

大聲D
2018成隊英撚入最多國家隊波係邊個

史波係膠，但點都好過卡希爾啩

老老豆豆 黑b今季勁過我咁多都比人質疑 反而無人質疑我

史波入唔到好正常 但雞囂入好唔正常囉

般尼是但一個都好過佢

般尼嗰個？ 勁喎今季

我話俾你知福仔幾時變廢啦
就係朗尼叫福應該搶多d波射果陣
福就廢到而家

Southgate踢法要中堅用到下波，屎波下下亂9咁清
無選佢好耐啦

班人盲反，黑b攻守都勁過你，係之前傷得多踢得少

黑碧打呢D大賽先好用有防守有跑動
係英撚呢D垃圾隊淨係識縮後打反擊既波最好

Listen to my 黑 b b b ❤️

其實話福廢既 知唔知今年係曼佢進攻數據只差過LKK

屌喇星英撚post有班人質疑細緊點解無入選，又0 error又剩
你老味 睇第37輪對西咸 連阿奴度域都撚到佢一棟都無，平時一hold波就好似渣撚住個炸彈咁 踢條撚世界盃咩，留係屋企睇電視算啦

Romelu Lukaku and Anthony Martial have travelled with the United squad to London ahead of the FA Cup final. #mufc

馬囝上次單野點

好似係
班明叔叫佢獨食d 福仔即變垃圾

影乜撚野 屌你老母 有得影好影喇

上場我夠一箭定江山啦 咪又係廢

影咩呀 屌 又冇得出啦

馬賽下體

有冇話Rui Faria點解走

傳緊去教賓菲加

佢同摩佬基本上係兄弟來，十五年來日日見日日一齊做野
係咪好似話決裂左

之前連放假佢地都一齊去旅行

做咁耐副手 都想試下坐正既

依家LKK表演好好?
同福咪5分同3.5分既分別

唔選牛奶仔 選龍虎切
踢352既話 咁我羊咪正選

就算352都係玫瑰行先啦
揀龍虎切正路吖 成隊波除咗丁力冇人有突破能力

般尼選得個龍 英狗d underdog波 唔選般尼人都on9仔

切咁撚廢 憑咩有正選

達哥司機lowton呢兩個肯定好過阿諾同舊石

高普個件就決裂
摩狗同佢就聽聞超frd

英撚都係改唔到名氣行先

Mourinho added: “I will miss my friend and that is the hardest thing for me, but his happiness is more important and, of course, I respect his decision, especially because I know that we will always be together. Be happy, brother!”

無錯 仲係好frd

得罪講句用教宗C泰萊達哥司機lowton打正選
叫Mee同Heaton隨隊入教練團 用宗師/密瓜拍上面4個
呢條防線分分鐘打得好過班所謂幾好波既雜牌軍

好warm

黑b我當佢俾面雲爺爺費事一件阿狗都無
cahill真心諗唔明

好gay...

緊係0 error啦
廢到人地未迫到就一鳩踼走佢

屌我一直以為阿仙奴有得踢決賽

選Arnold 切果d去跟操 哂位

又柒

證明依家曼冇乜英撚
可能係雙特時代留落黎
再上一代都已咸爺RIO果堆應該會睇到屎波果種柒

d鬼佬comment話佢每場傳波都要好似180轉身

payet咸到咁 姐係打唔到wc？

還返牙朗果下

好大煙

咁馬仔有機

馬賽隻黑鳩右閘好似唔錯
包位幾準
攻果陣比人迫都hold到轉得番出黎

馬賽個5號勁到仆街

電話佬carry

皮爺抵撚死!

深夜留名

清新今季踢咗成7場英超?!

3季呀傻豬

3季先得7場?...

電話佬終於大賽唔係隱形

對阿仙奴入波助攻
對皇馬入波
對巴賽入波

唔係好差姐

歐霸係大賽？

決賽囉 我曼都係靠佢入歐聯咋

佢救richarlison球頭鎚 同ddg救muriel嗰球一模一樣

阿根庭正選龍肯留係度做後備

屌你牙

Luke Shaw ig又食女

會然碌梳？

Report: Alex Sandro set for United

Manchester United are reportedly on the verge of finalising a €50m deal for Juventus left-back Alex Sandro.

清新救完球波之後笑得幾燦爛

Shaw

貢平

醬油？

Confirmed squad members vs Chelsea:

De Gea, Romero, Pereira

Darmian, Valencia, Bailly, Lindelof, Jones, Smalling, Rojo, Blind, Shaw, Young

Herrera, McTominay, Fellaini, Matic, Pogba, Lingard, Mata

Sanchez, Lukaku, Martial, Rashford

#mufc [MEN]

Barcelona are offering their French star Ousmane Dembele to multiple clubs in Europe as they’re trying to offload the winger. [@RAC1]

疤狗買呢件真係奶哂野

成個名單最開心就係冇個屎波寧

唔使踢世界杯, 下季初摩佬留佢用佢既機會 會唔會又大左

第一次見面會已經柒到仆街 的波都的唔到

摩狗幫打盡都入選唔到 係有啲廉恥嘅就走啦屌

呢件練下個腦應該幾勁

唔敢笑,我曼似會幫人接貨果d 黎

克力架冇腦點練

如果力架練到個腦 蘭尼當年變左第二個C朗啦

有SANDRO 羊都要躝 重點會掛住SHAW

肥安 爛泥

又savic 又sandro下季點撚算

成億

savic好好丁

理想:SMS Sandro
現實繼續 爆炸 羊

爆炸應該會走喇

電話佬有冇機會黎啊

已經係疤既人

件7號都俾全能到仆街果位拎左 點黎呀

果D咩 MALCOM 法賓奴 整番個都好

一個頂馬仔 一個頂右華

心酸啊 諗唔到印邊個

Sandro正選，shaw後備，羊走

著10號囉

你諗多左, 最後黎件契仔安

叫山狗轉10號 讓返件7號出黎

之後回購迪比, 破大巴

切 係精工唔差啵 有表演
係沙夏唔簡英撚做代表隊依個遺憾啲

表現先岩

科特係今年失手啫
往年英撚最多咪又係踢多科特一場WC

即反 唔洗講

契仔安+toby 兩條友都三張野
過兩年又變毒瘤清又清唔走

渣古10
山狗
基仔7
馬仔11

上年都係咁講馬廸

sandro toby dembele/安 fred/sms? 右閘 搞掂

Memphis Depay shows he still loves Manchester United on Instagram:

係法甲都只係合格 都係未夠返黎嫁啦

拓展美國市場

丹比利同安兩條力架

下體會隻右閘點睇

潛力幻幻 即插即用
不過前者我覺得巴狗肯定唔會賣
安唔貴既簽2-3年我覺得ok

好撚熱啊!!!!!!!!!!!!

done deal未

VXXXXJKO?

no deal

垃圾

安<>馬仔制唔制
我就唔制 pulisic都話

轉會窗幾時開

Pulisic+30m

Hunter

右閘唔覺會買 估摩佬打算chur埋華西依一兩年

開咗

賣比車狗就唔制

Done deal 未

金章d波又係好海鮮
成日拎住個波時間停頓
點解有人會j

好膽你就麥造

agger 貪佢勤力，間唔中一次神來之筆

J j仔算了

Chur鬼chur命咩
落底都冇撚埋

佢仲要又係成日妹波既人
仲唔多人妹咩

Jose Mourinho has stated there is “no better right-back in football” than Antonio Valencia

勤力
識射罰球
識斬波
有神來之筆

樣樣野都岩摩佬
利申唔J

福 山 安
妹

正

係咪仲未公佈fa cup決賽個心口印字

妹迪

古
福 山安

馬迪 妹
羊 Lin 是撚但 是撚但

ddg

踢3個波先夠玩

Messi

丙朗回家

Lingard

買美國仔未

心口塊m巾幾時到期？

好似簽7年

2021好似

買美國仔，meunier，dier, timo werner
成隊都真曼

朗隊回歸

傳阿迪達教阿記
同LVG爭飯食

下原來佢退左休
咁後生教阿狗

sandro黎真係唔怕shaw/大米走
係唔知點解冇得踢世盃

Shaw可否不要走

之前入咗哥狗個教練團

想知今季屎波廢啲定卡希爾廢啲

辛度正wo 乜撚野羊梳收皮啦

睇下迪基亞同古圖邊個 失波加撲救多啲

why not both
但28歲既雞曉應該好過屎波

ut就勁 有手腳話佢今季好頹

Why not Kieran Tierney?

傳緊有邊個？

之前係咪話買savic，話佢想跟摩佬

而家又話傳sandro？呢條後防感覺上要大執 加多個右翼

後防一係廢一係玻璃 睇馬肯唔肯留

繼續左羊架啦，辛度d傳聞都係吹報

人地真些想長留

馬廸防中踢到33都可能仲有貨

曼徹斯特晚報報道，曼聯接近完成簽下祖雲達斯左閘阿歷斯辛度，價格約50M歐羅，未來幾日即將官宣！

希望唔係流料

Jeng yea

J定先

50M € 平到

佢話要踢些路迪踢到退休

咁快無限倒數，幾時數到開季

又要幾多小時
不過晚報都一向吹唔少，信3成好
太陽就半0.5成

今朝已經睇到類似嘅新聞 傳完咗足總杯就官宣

有撚排你J sky果d都未報

咪就係 馬一定要走的話 賣馬俾德甲西甲意甲 用錢買安唔好

屌 官宣左先 落鳩車狗面都好

屌...買咩左閘阿歷斯辛度 丫...買到番黎咪又係自己跑左上去...然後 馬/山/福 係左邊帶個波去中間..然後甩左自己又要跑番落去

dembele唔係文員黎咩

總好過家下嘅

借就可以，買就不了

我估買佢，賣盲大米
左邊佢同梳，右邊華西羊

阿歷斯辛度不了，連巴西國家隊都冇得入，勁極有限

Daddy話下季要用羊踢五十場，唔好反口阿

大清洗下季

英國《天空體育》透露，阿仙奴新領隊大熱人選阿迪達，獲安排喺英國時間周四正式見工，畀兵工廠高層睇清楚佢係咪適合做新廠長，只不過，即使佢通過面試，上任後都只會有5,000萬鎊轉會費預算買人咋！

消息話安歷基要求人工過高，阿里基又希望燒錢買人，結果阿仙奴揀咗阿迪達做新領隊，但就算佢可以自由組建心水教練團，想話買多幾個新球員就好難喇，事關佢好可能得5,000萬鎊增兵，呢個時勢根本簽唔到頂級球星，真係難為佢咯！

5000萬鎊

自己落場踢已經慳一筆

留梳同羊做左右閘後備
賣盲大米

咁度縮不如咪撚搞啦 50M一個高質素嘅球員都買唔到

保方星期六會係佢最後一場祖記比賽？！

Gianluigi Buffon will break the silence regarding his future in today’s press conference, he is expected to announce his retirement however @Sport_Mediaset are reporting that Klopp wants Buffon at Anfield.

我聽緊佢個live

就咁聽保方
佢應該會去其他隊

踢完足總盃 人哋去轟唔嚟曼了

好似傳返帕爾馬

搶Ricardo Pereira 啦 傳25m 咋即插replace 華西

25m咁抵真係買左先

好似話踢多年就真係退休

Cancelo 啦

唔識分 電話報係咪9吹
不過真係好抵

但文西係精工都唔差啵
我覺得用文西做輪換 杜仔同湯美麗 做中場輪換仲好

臨退休前返母會幫下母會 都盡晒情義啦

家下降到邊

意乙排第三 唔知有冇得升

買Alex Sandro = 簽山狗

全能到仆街

當年啊妹

保方仲未捨得退

又傳c7回家

邊年唔傳
報紙佬每年出返幾篇又呃到稿費

又c7

已經又老又回哂塘仲傳緊

佢係咪年年比錢記者迫蝗加人工

依家咪差唔多

今年完全唔信了

吓 全能到仆街喎

Darmian + 42m pounds <> Sandro

From La Stampa

冇睇意甲
個閘咩料
50m歐羅唔平wor

早兩年好勁，翼衛走上走落好氣又快

今年跌左d

27歲都算當打既
但50m真係心理關口黎
同上年曼城一隻閘50m一樣 真係貴得誇張

Celtic have informed #thfc that target Kieran Tierney will cost them £30M. [Daily Mail]

你咁睇就會舒服啲

基本上當打既40-60m係走唔甩

早兩年幫祖記打入歐聯決賽， 條友踢到識飛， 個時如果講攻守平衡佢仲好過馬些路， 但好似幾兩年都跌得幾勁， 同埋條友巴西， 曼聯買巴西球員係閪鳩硬

今時唔同往日
稍微叫有啲表演的當打後場都叫價50m以上
其實又唔算太貴

睇下意甲啲中場 打幾場好波就叫價成億
真係痴撚線

鏝隻mendy咁貴咪又係一場都冇踢過
是撚旦又唔係我比
左邊一定生過以前好多

摩佬用巴西人

摩狗買啲巴西兵隻隻都打得下

佢踢到十月先傷，季尾又出返黎

個隻季初好撚勁

sandro早兩年真係全能到仆街

辛祖如果係5000萬歐買到 係抵到仆街喎
上年車出到6000萬磅都唔撚放

鏝d閘係£

諗下文迪係一季好波又未係好出名
辛祖就比人叫到係世界級頭5走唔甩嘅
然後一個pound一個euro

上年蛆叫80m先肯放比轟
今年50m咁大方

傷過加有隻新左閘用

家下用緊邊個
聽講今年Sandro當左翼洗渣

又係黑腸但唔記得名
但sandro好似搶唔番正選

係世界頭五就唔會入唔到國家隊啦

用50m買水貨

不如用羊仲好

加埋大米安喎好似 好大方咩

Kwadwo Asamoah?

對上有隻馬細路同肥臘脾 好奇咩

係呀 都正選左好多場

啱啱睇transfer market，呢件黎緊free agent啦喎

世界頭五左閘輸比個free agent nigga

Mourinho on new assistant: “It’s a person coming who worked with me before but I can’t say the name because he’s still linked to another club. Michael Carrick becomes a coach on the pitch but I’m looking for two new people on the team.” #MUFC

希望唔係大巴流教練

仲有人ff轉踢法

又高價入水貨喇水魚曼

同佢做過野
會唔會佢班前助教出面撈唔掂 番黎幫佢
例如上年米堡個卡蘭卡

足總盃曼聯戰勝車路士獲得冠軍

笑4

“No. It’s a person coming who worked with me before but I can’t say the name because he’s still linked to another club. Michael Carrick becomes a coach on the pitch but I’m looking for two new people on the team. Good coaches there are many, but I like to make my assistants. I do not like trained coaches, I like to shape them in my way of thinking and they grow with me and I also grow with them.”

會唔會係摩佬以前嘅舊將 退左休黎做教練呢

早兩日先話唔洗
老豆真係吹水唔使本

真
早兩日佢先話自己一個搞晒就得
佢不嬲都幾9up王架啦

全能到仆街wo

搵山狗打閘啦屌

摩佬係唔會輸比迫走自己既反骨球隊的

0:4

後衛戇鳩唔計

1:2

各位手足安安

領隊戇鳩唔計

D人驚緊係泰利

見redcafe都有人話係撚伯

It’s a person coming who worked with me before but I can’t say the name because he’s still linked to another club.

Essien and Carvalho currently without a club.

Drogba with Phoenix Rising FC, Terry at Aston Villa, Ashley Cole at LA Galaxy, Joe Cole at Tampa Bay Rowdies, Paulo Ferreira is a Chelsea scout(?).

Terry is the only one whose contract seems to end in June…

冇人理鳩你呀

自己同自己講野

果陣幾多頭髮

車狗曼狗一家親

哥狗主張控球 daddy要比個波人地攻 之後又內鬥

懷疑佢揸白卡

你個節目錄晒?

會唔會係渣土？worked with him又有人斟

猁狗

Manchester United
‏
Verified account

@ManUtd
8m8 minutes ago
More
.@Alexis_Sanchez games at Wembley: 8️⃣
@Alexis_Sanchez goals at Wembley: 8️⃣

Let's make it 9️⃣ in 9️⃣ on Saturday! 👊

我覺得似係d退役球員
泰利都唔係冇可能

整件撚伯黎會唔會激撚死班車狗

福仔同lin同床⋯

Mourinho: “Joao Mario at United? Why not! West Ham is a historic, important club that wants to grow. Joao just had to adapt. He’s someone who thinks and acts quickly, he’s recovering intensity and aggressiveness, I’ve liked him more in every game.” #mufc [Record]

Daddy係9upper

呢條工兵。。。

如果係退役球員既話感覺上似Carvalho掛靴過嚟

福頭係受？

睇番鐘斯D球王片，原來好鬼好Ｊ
唔明FIFA點會評80值仲低過屎波

今年上半季

完封朗隊

好似當年簽奧雲咁

南閘狗眼睛係雪亮既

冇馬

Sosad

丹比利都有

除左個龍成個陣都好屈
最廢果個企中間

臭摩9

姐係馬仔可以提早搞轉會

Reserves: Wissam Ben Yedder, Kingsley Coman, Benoît Costil, Mathieu Debuchy, Lucas Digne, Alexandre Lacazette, Anthony Martial, Adrien Rabiot, Mamadou Sakho, Moussa Sissoko, Kurt Zouma.

Reserve都勁撚到

條友幾多年冇踢過波
BTW 拿卡都冇份

點解會有疤狗件dembele
條友今季傷多過踢

佢係法甲好撚勁 用左幾個月時間已經係5大聯賽最多入波既後防
Laca今年唔掂啦 加上法國前面咁多勁人

踢巴塞有光環 馬仔真心慘20歲頭打大會冇world cup踢

就算有前線傷左都唔會選佢，Coman一定先過佢

只可以話法國太多勁人, 以佢今季既表現佢爭得嬴邊個

冇拉樸迪
後防弱撚到

鄰居件mendy成季出得幾場都入到

佢條女都就生 陪條女好過啦

好撚on9 專選d少踢/廢既 咪文迪 丹比利 拉美 泰夫雲

sidibe umititi varane mendy
其實算係咁，好有活力

泰奧雲今季踢得不知幾好

左閘應該係lucas her

皮耶傷 唔係選皮耶

馬淨係打得左邊已經蝕啦
包皮同丹比利都係左右都得
基沙文廢閪亞第二種類型 豬蛇更加係
係得泰奧雲個位講下 但人地狀態同表現今季都好好

馬仔

條友法甲入22球12助攻

其實我看得馬打正前勁過打翼

山狗未黎前既馬仔值得入選
山狗黎後既馬仔
好似打左2,3場一般之後就開始雪

0543

0545

Hi

good moring

咁早牙

600

有d可惜，早兩年黎到個時救世主咁，又法國新星點知愈打愈沉，之後法國又開始有mabppe、lemar、dembele上位，連國家隊位置都冇埋...

上半季真係唔沉 近季中前愈打愈上力 中間同廢lin carry咗好幾場

0700

就嚟播晒啦

馬仔比摩佬玩死

多謝馬仔

自己有落場機會都唔爭氣冇得好講嘅，都可以話摩佬個戰術太保守唔岩佢踢

上半季好地地

馬仔就算入選...都係坐足成個世界杯,好似歐洲國家杯舒拉咁

跟隊preseason 好過 (如果唔走)

Jorginho’s agent says Napoli midfielder will go to Manchester City if clubs can find an agreement. Man City are leading race although there are other five Premier league clubs interested as well. [Calcio Napoli]

又瀨
睇過邊個唔保守領隊手上嘅馬仔踢得好？
v92？

agger
雲鳩爾一樣咁保守

玩咩死 佢自己功能都太過單一啦只係識踢左邊，
而家法國前線上既球員基本上咩位都踢得

媽，好毒呀

丹比利 麥巴比 高文 基仔 Fekir 件件都打得幾個位
馬仔

lemar都好似淨係打左邊？

淨係識得係左路扭屎忽花 拖撚慢哂d進攻

佢3個位都打得，一開始打右，之後轉左，今年打埋攻中

如果捧盃卡神仲會唔會出黎

就算佢打正前勁d
Big 6 任何一隊都唔會有正前正選俾佢打

因為佢都未夠班
不如暑假加下操好過啦

泰奧雲冇記錯幾年前踢過英超紐記, 正選都冇乜仲降埋班
之後先返左去法甲踢
今年係踢得幾好, 但前日歐霸決賽都係踢得一般
迪比, 巴神 果d都可以翻到生
可想而知法甲本身係咩水平

如果今年基仔幫法國攞到世界盃 會唔會攞金球呢
但成季嘅表現又麻麻

泰奧雲上年借返去都已經唔錯
係喺找卡素嗰段唔知做乜場都無得出
如果早d搵肥賓教可能又係另一個故事

不過都同意法甲水平真係不能作準
破大巴去到都變球王

1球4助攻
不過比麥包皮禾地咪照J

佢真係好啱我獌件七號
可惜

起碼包皮歐聯證明過自己

馬仔由佢 為左條新女拋棄妻女
個囡手抱jar個時
就知佢份人係點
咁早結婚 又受唔到誘惑
點會自律成材啊
你估咁多 朗尼 啊

呢度d人真係好識波

你都係返摩洛哥算啦

馬

有冇清玩過SUP立槳﹖好唔好玩﹖

迷馬一定最sick波

我撐你呀屌
揀泰奧雲同lemar 都唔揀你

好日唔睇ig，嚇到心離一離

冇 邊有迷山識波
d理論咁新穎 咁獨到

前場除左Lemar個位 唔覺馬同其他可以點爭

無上水一排 全部人唔同哂

買埋辛度既話 Shaw 走得

咁落去歐國盃都未必入選到

可以繼續做輪換嘅
左辛梳
右羊華
前提係摩佬真係唔買右閘

仲羊 文西返左黎啦

講到馬仔幾唔爭幾冇用
原來全隊入波第二多

我曼廢都唔係呢兩年既事啦

仲要出得少
有機會出無貨交=大條道理雪 抵死 唔爭氣
反馬主觀到咁

光頭佬續約三年

［Manchester Evening News] Alex Sandro will arrive Carrington Training Centre after the FA Cup final

[Mail] Arsenal will announce the appointment of former captain Mikel Arteta as the club manager by the end of today.
The first signing of him should be the Napoli’s midfielder Jorginho

笑

jorginho又話去mc

對車狗有無信心

[Mail] Mario Balotelli is set for his 3rd PL launch

唔知簽邊隊

好似話阿妓出60m搶
但尋日睇到新聞又話阿得50m俾新教練買人

[Sun] Liverpool is going to lure Sergio Romero from their rival Manchester United.

咪撚搞我清新呀屌

冇 輸撚硬

清新換沙拿 deal唔deal

不了 有狗除

不了 過兩日會俾馬些路中出

if you cant beat young, join young?

究竟曼大唔大機贏到車仔

鳩up無極限, 曼聯同猁狗幾十年無直接交易過

曼聯又迫我出手.

名叔咁樣過黎都俾人屌到仆街
直接轉過去仲唔俾人扔死

曼同利點會直接交易

Owen?

唔係喎中間仲有皇馬同紐狗

呢件唔算直接交易啦
到而家都睇唔慣佢著件7號

買人未啊木狗

賣左你當贏

據《回聲報》的消息，儘管歐聯決賽得等到5月27號才會進行，但考慮到冠軍遊行活動帶來的潛在安全性，以及後勤保障等相關問題，利物浦方面提前公佈了奪冠遊行計劃。

官方聲明中寫道：「歐聯決賽將在5月26日（當地時間）進行，考慮到奪冠後安排相關慶典活動面臨的重大後勤挑戰，因此球會提前發佈公告，希望市民、企業和城市能夠提前做好準備。」

「當利物浦舉辦如三桅大帆船賽和波爾多葡萄酒節等大型賽事時，都會吸引很多遊客聚集於此，並有成千上萬的人前往海濱，因此我們有這方面的經驗。」

「慶典將會在中午開始舉行，預計將持續幾個小時，隊員們會乘坐敞篷大巴展示歐聯獎盃，並將穿過利物浦的主要街道，前往入選了聯合國教科文組織世界遺產的海濱。」

利物浦市長喬-安達臣說道：「無論你是紅色還是藍色，或者你有可能不是一名球迷，但鑒於此事件在國際上的重大影響，以及國際社會對利物浦城市的關注，希望你能到場分享球隊的喜悅。」
「我們正在和利物浦球會、默施斯德警方以及我們的合作夥伴進行聯繫，我們也會緊密合作，以確保每個人都能享受這份喜悅。我們都在為決賽做著準備，也希望現場球迷能夠為球隊的表現感到自豪。」
37
0

唔記得中間仲有皇同紐

其實好正常

LEE 到D人係好識轉軚，想當日當你神咁拜，Ｅ家就當屎咁踩

一沉百踩

我咁勁都要比人踩啦

成功比住烏博到踢世盃

麻麻，成日要轉手好撚煩

不過如果咩都唔識玩可以試下既

邊撚忽勁，最唔明點解你評分會高過鐘斯

25場 18次sub 入11球 都叫差

唔叫差
但佢唔係入波第二多
同埋佢下半季近況係差

馬馬 我愛你

會唔會係25正選18sub

屎摩 除左個頭勁過鐘斯，其他都比唔上

法國成堆人都踢到左路 就算長期正選都未必爭得贏

少傷

反馬咪用啲gossip屈佢 一係讀心睇面相

個頭防守柒撚到喊, 成撚日頂唔中波

件件都踢到左中右, 馬仔點同人爭

一個入英撚一個入唔到 都唔洗講咁多
法國隊sub都夠打英撚正選

官方數字都有假？

今年馬邊止踢左25場 angel gomes0(1) 即係踢左0場1次sub？

係25場正選+18場後備入替啵清

福仔25+（26）
幾撚大差別

總共出左43場
迷馬：屌你山狗阻撚住曬

我上面咪講緊25正選18sub
見到一開頭有人話25場18次sub

明白了 條友閱讀障礙 唔洗理

而家傳轟想要馬仔
如果真係要走 賣出英超都算 賣比競爭對手即刻反磨

踢法偏向上腳，但法國有用波比佢好既球員
位置單一，做後備變陣時既局限較大
從法國隊角度睇，佢的確會排得較後

摩佬例牌答案:

球員意願想離開 報價合理 唔會阻攔

睇錯自

董事會決定唔關我事

係呀 屌你山狗阻撚住曬
答左你啦 仲有咩問題呀

屌你老母摩連狗
俾上陣球員表現機會入世界杯
山狗個國家出唔出到線呀
講一套做一套
食屎啦屌你個女

人地加個WILLIAM落去, 摩9加錢放TIM

真 馬仔dup小小就即刻跌落standby list
相反福仔輕鬆入英撚大名單

你拎英撚同法國比
不如話rojo同清新啦

摩佬之前仲講咩football heritage
咁樣操作就真係今天的我打倒作日的我

唔知有無old news...之前投票個結果

PL1000: THE RESULTS OF OUR EPIC POLLS

BEST PLAYER: CRISTIANO RONALDO

BEST GOAL: WAYNE ROONEY v MAN CITY (H), 2010/11

BEST GAME: UNITED 4 MAN CITY 3, 2009/10

BEST SAVE: DAVID DE GEA v CHELSEA (A), 2011/12

摩狗仆街死

4312 移馬仔去前鋒先有作為
踢左翼真係下下上腳 長遠今季證明左唔得

Rooney

Ma lkk
Alexis
Pog he
Matic

41212

順便一提朗隊最佳球員三甲不入

1001

頭三太屈 牙朗 傑斯 史高斯 正常都被比下去嘅

馬仔入唔到係摩狗雪鳩佢之外 迪甘斯都係on9選埋啲咩泰奧雲入去 無記錯呢條友好似係敗走英超先返去打法甲 雖然我覺得馬仔又未去到必入國家隊 因為拿卡/高文呢啲都入唔到

馬仔繼續努力啦
唔想留就去祖記 到時迪甘斯實揀你

如果唔走 學習適應右路會有前途d

仲係左羊右華就唔駛諗，左邊比人完爆，右邊完全冇波出

岩totally agger 你呢個仔細d

泰奧雲今季on fire wor
仲要前場打到幾個位
揀佢唔揀馬仔有幾出奇

大家對菲爾鍾斯印象好 係因為佢多飛身勇猛攔截姐
計防守 無論tackle interception block aerial史摩寧都嬴晒

當然你話史摩寧用波差係真 入唔到英軍都唔係冇原因

香港好多馬迷已經盲到上左腦 千錯萬錯都係領隊錯
冇得踢球會就摩佬錯 入唔到國家隊就迪甘斯錯
總之馬仔就一定冇錯 成個地球圍住佢黎轉

best goal 唔選牙朗果球 揀朗隊射爆紐記
咁就三球都關朗隊事

證明你都無睇其他人表現 今年高文都踢得唔好 拿卡係叫做季尾好翻 之前仲頹過馬仔添

今年高文個表現屌打馬仔啦
今年軒歷基斯教到佢鳩爆完再望人出波
淨係依招都屌打你馬仔
係季中後段傷左姐
不過鏝隻左閘都入到嘅話
高文唔明點解入唔到

香港好多反馬已經反到上左腦 千錯萬錯都係馬仔錯
冇得踢球會就馬仔錯 入唔到國家隊又馬仔錯
總之馬仔就一定有錯 成個地球圍唔住佢黎轉

有睇波都知史波勁過鐘斯啦

比我係佢就走啦 領隊唔賞識你咪去第二度威比佢睇

摩佬 唔同 費Sir 用人太唯親。

best play 竟然唔你8:2

泰奧雲今年入25球13助攻 好撚勁

真心朗隊啲入波高難度= and > 所有人

倒掛無人做到
半場粒入=beckham
凌空狂bam=scholes

好想young 有份

好撚有火

FF 時間

蘇9同利雲兩個揀1個你會揀邊個？

渣古咁可以打右路啦

嘩 又嚟印象派
費Sir唔用人唯親？

重話要為咗佢成隊波轉踢41212
真係想知佢有咩魔力令咁多人盲迷
我支持佢留低但要成隊就佢一個就真係Bye

費Sir 唯才是用
魔狗 用人唯親

唯才是用到死攬史高斯普巴出走

普巴 到依家值1億都未踢到史高斯水準la

Totally agger
馬仔係有料 但又未勁到carry全隊
仲要間唔中踢下大帝波
憑咩要就曬佢
我圍撚住lin踢仲好
最起碼親生仔

反馬勢力係幾時掘起

除左第一季好d 其他時間既狀態好唔穩定
留佢借福仔 買新右翼

今年半季9球都唔穩定

山狗半季3球就最穩定la

踢得好：馬仔好野關你摩狗撚事
踢得差：摩狗躝，雪到人硬晒無晒態

只要有d天份
d球迷就盲撐護航
球霸就係咁嚟

你話馬仔壞話即係反馬迷山啦
屌你老母

Manchester United and Marouane Fellaini are still in talks over a new deal. No agreement reached so far, but there’s a chance that he will stay. His contract is running out next month. #mufc

反馬:
馬仔半季9球 下半季出親都hea踢 自己心態有問題 抵比摩佬雪
山狗半季3球 出親都好勤力 肯走肯駁肯回防 全能到仆街

1001！

邊個態度好啲啲大家有眼睇啦 大帝足球都唔只一兩場
要j就j返入球多啲
但下半季贏轟痢阿熱鏝又點駁？

v92 出羊格mata hehe都四殺痢, 贏阿熱鏝

半季九球
全季得十一球
咁都叫穩定

C朗都唔洗隊波圍住佢踢啦
本身都迷馬呢期見佢比人雪既情況下都唔撚走多d位就知佢不成大器

哦 馬仔係唔穩定呀
山狗最穩
半季三球 你慢慢j出血

人地幾撚時講過山狗穩定
同marvel狗一樣一踩就拎dc出黎擋箭

走啦

山狗黎左之後下半季發生咩事有眼睇啦，咁樣話返馬轉頭

隊波多條友競爭有咩問題？

一月carry 到攞potm
之後正選過幾多場?

係唔穩定呀 出場唔穩定呀嘛

一係摩佬走，一係馬仔走，睇個勢都係馬走架啦，睇下第日可唔可以好似迪布尼咁摑返摩佬幾巴

又話天使仔好有潛質
除左u18屈幼幼機之外
今季連風流波都無得出
就算呢兩季出到既又無入波又無助攻
咁唔穩定 心態一定有問題 快撚D賣左佢啦

弱智先諗得出呢個point仲要講出口

曲直難分

靜啦

琴日呢到有巴打話買Ricardo Pereira頂華西
今日已經有新聞話比李城搶左了 25M

根據葡萄牙及英國傳媒報導，李斯特城與波圖已就後衛列卡度彭利拿的轉會達成協議。葡媒《A Bola》表示，李城已同意支付1,750萬鎊（約1.9億港元）費用，另加430萬鎊的附加費，亦有英媒指交易達2,500萬鎊，該交易將很快便會公佈。

李城剛季的正宗右後衛只有丹尼森遜一人，不時由加納中場艾馬迪客串，引入新兵絕不為奇。曾和列卡度彭利拿在尼斯合作的李城領隊佩爾，相信在是次轉會中發揮了相當大的作用之餘，亦暗示早前盛傳帥位不穩的佩爾有望留效李城。
25歲的列卡度彭利拿剛入選葡萄牙的世盃大軍名單，還躋走巴塞隆拿的尼爾遜施美度及國際米蘭的祖奧簡斯路，難怪他有望成為英超轉會窗開幕（5月17日）的轉會窗第一筆簽約。

成班都痴痴地

炒車啦

我早幾日已經講，就係見到李城出25m 先再提 本身已經好想曼買，見到25m 咁抵j,又要左右都踢得 好想下季見到佢踢曼

詬哂係葡萄牙人 摩佬點解唔念下

到時就會有3個PEREIRA

sick ball

冇啦
P仔都8成走人
Joel應該都借出去啦...

PEREIRA goal kick, PEREIRA pass, PEREIRA goal!

唯才是用唔等於rating數值高就用

當年費sir用scholes有兩個目的 1) 佢願意做後備 2) 控制節奏

普巴兩樣都做唔到, 1) 佢唔肯做後備, 2) 佢控制節奏唔掂
就算佢跑得快d, 好扭d, 大隻d, 後生d, rating 90都做唔到以上兩樣野

最後普巴係進攻型中中, 史高斯晚年係防中
費SIR個陣式一向都少用進攻型中中, sir中中都係放工兵or b2b為主
普巴點睇都做唔到工兵啦
所以費sir 攬唔攬史高斯都未必有普巴份.

咁摩狗都on9啦 如果佢當初只係想要個工兵中場
而唔係要普巴既進攻能力 咁就咪鬼簽返佢啦
你簽得佢返黎又唔比佢踢進力足球
兩個都做唔到自己擅長既野
咪盞累鬥累

9球有一半都係後備入替入

唯才是用唔等於rating數值高就用

今年Daddy用sanchez有兩個目的 1) 佢願意做逼搶 2) risk pass

馬仔兩樣都做唔到, 1) 佢唔肯做防守, 2) 佢獨食唔傳
就算佢跑得快d, 好扭d, 大隻d, 後生d, rating 90都做唔到以上兩樣野

最後馬仔係死扭翼, 山齊士有更多配合
Daddy個陣式一向都少用懶人, 大部分都係放工兵為主
馬仔點睇都做唔到工兵啦
所以Daddy攬唔攬山齊士都未必有馬仔份.

當時買佢好似j佢重好raw
可以改造成為曼而生嘅中場
點知黎到守就唔想守
攻又睇心情黎carry隊波

駁唔到

山狗來之前半季英超正選+後備: 21場
山狗來之後英超正選+後備:8場
得3場正選 有2場打左60分鐘右翼

邊個諗到隻黑鬼唔識進步
仲要去完意假咁重防守既聯賽 既然仲係唔肯守
同埋依家隊隊都軍備競賽 望緊邊隊搶到後美C年代既top star
有機會搶當時最強中場之一 老lin都買左先啦

馬仔今季獨食唔傳死扭
問過福仔未

福仔獨食死扭 所以馬仔唔傳都ok
Marvel fans logic

馬仔都叫死扭唔傳
咁牙朗岩岩黎曼果兩年應該叫球霸

牙朗嗰時死扭浪射冇比人屌？定你嗰時未識上網
Again 牙朗死扭 所以馬仔唔傳都ok
Marvel fans logic

馬仔都叫唔傳
你今年係咪冇錢睇波

大家留意返，人紅身價高蝗狗黎

11入球
1) west ham (played: 10mins)
2) Swansea (10mins)
3) Everton - penalty (2mins)
4) Burton 正選
5) CSKA 正選
6) 熱 (20mins)
7) 紐卡素 正選
8) 屈福特 正選
9) 愛華頓 正選
10) stoke 正選
11) 般尼 正選

真定假呀 賤種迷？

唔講以為carry到追貼曼城 山齊士尼到先俾人拉開 4球後備入替入 下半季踢後備無波入就無問題

狗籠勁老=人紅身價高=捧兩隊嘅雜種狗

Gary Neville:
‘Let’s just live in hope that United win the FA Cup and our friend and boy Cristiano (Ronaldo) turns up, scores a lovely little hat-trick,’ he adds. ‘Liverpool have done brilliantly to get to a Champions League final. I just don’t want them to win it!’

加利仔真曼

靠馬仔入波拎3分/開紀錄果幾場又唔見你講
佢入4:0果d錦上添花不嬲冇人J
係得你jer住呢d冇咩人理既波黎屌

1. 講出場唔穩定你講後備入球
2. 11 - 4 = 一半
3. 山狗肯傳肯回防唔死扭 = 2球 3助攻 全能到仆街

原本雜種狗黎

山狗打多咁多場 踢正選前鋒/翼 肯回防 無G/A 就無問題

1. 上半季穩定出場？
2. “9球有一半都係後備入替入” 講緊上半季 11-4？
3. 我無話山齊士勁，只係話迷馬太誇張

唔講以為山狗進攻踢到曉飛

上半季後備入替入到波 下半季後備入唔到波就話人搶佢正選 況且佢正選又唔係特別勁

又咬

有停過？

阿朗要應該會將會入波送俾佢第二個老竇

上半季出21場 都唔叫穩定
「唯才是用唔等於rating數值高就用

今年Daddy用sanchez有兩個目的 1) 佢願意做逼搶 2) risk pass

馬仔兩樣都做唔到, 1) 佢唔肯做防守, 2) 佢獨食唔傳
就算佢跑得快d, 好扭d, 大隻d, 後生d, rating 90都做唔到以上兩樣野

最後馬仔係死扭翼, 山齊士有更多配合
Daddy個陣式一向都少用懶人, 大部分都係放工兵為主
馬仔點睇都做唔到工兵啦
所以Daddy攬唔攬山齊士都未必有馬仔份.」
迷山迷到咁 = 山唔勁

山 VS 馬 VS 魔

原來山狗正選特別勁

今季馬仔都叫鳩吊咗好幾球比lkk頂入 lkk頂唔入都有唔少 仲有後腳傳球 基本上有mata佢就同佢禁區one two 今季有時係會獨 但真係叫好肯配合 起碼同第二季比起

仲記得季初出10分鐘好過Lkk 90分鐘 尤其打莫斯科嗰場施舟轉身 呢到班友J得幾勁 家下就

仲有可能人哋淨係有錢睇西甲捧愛隊賤種

下，你又話上半季出得唔穩定
反馬先話馬仔成季出左4x場
有1900分鐘算係唔少
佢下半季已經出少左好多
原來上半季又唔算隱定有得出
真係聽到人都亂

希望攞返個FA cup歡送卡隊

AC Milan have made Marouane Fellaini one of their primary targets for the summer. [Corriere dello Sport]

Djibril Sidibe 'to begin talks with Manchester United over imminent transfer' [Manchester evening news]

Fred is no longer a priority of Manchester City. According to people involved in talks, Jorginho is the midfielder Pep Guardiola wants and meetings have been held recently in Spain. Manchester United is now Fred's most likely destination. [UOL Esporte]

Manchester United have advanced their pursuit of Alex Sandro. The left back has pushed Juventus to agree a deal, with the transfer expected to be finalised at the end of the season. [Times]

Manchester United look set to complete their first transfer of the summer after agreeing to pay the £44m release clause for Napoli star Elseid Hysaj.[ESPN]